東張西望條女不斷狙擊廢老大媽

「你係咪即係收錢呀？」
「咁咪即係無牌」

正到
問撚到人地無聲出

突然間覺得呢個女仔好正 大大力轟落啲大媽度

D傻仔唔識答姐

係，覺得佢靚左好多
佢真係幫東張西望爭返口氣
為港人發聲，撚鳩個大陸佬

為民請命自然有浸靈氣

棋靈王

岩岩另一part連乞兒都唔放過

tvb難得既好事

呢個高智慧美女咩名？

tvb都想一吐烏氣

等比人放上Youtube

聽條支那佬講野真係聽到燥 前言不對後語 硬頸廢老唔夠人講

其實我唔理班廣東話都唔正嘅人有無收錢
只係唔想你地製造嘈音影響人

東張西望係小弟必睇節目，真的為民生不平事發聲，而且幫到手

聽到佢d鄉音都唔開胃

好衰囉

搞到政府D人多左野做

狙擊地區小事建立正面形象，令人覺得政治大事上都一定啱
民建聯就係咁做，點解民主黨唔識抄下人 ?

完美KO

之前part過佢做嘢 真人幾靚

個Effect 係東張西望自己整嫁???

係

想睇片

好過另一個鳩笑又日喊好多

東張西望可能個製作團隊係比較貼地本土
有時都支持下民生題材
唔似大老細新聞部果啲奶共離地
希望可以 keep 住

Mandy Yuen

good good job

感覺佢性格好西
但好正

阮嘉敏

老老實實
而家既東張西望係正氣左
雖然成日講完某啲野
接住落個廣告一定係賣番岩岩講果類野
同埋有時明知合家歡或者食飯時間
又播埋啲不安 嘔心既內容 畫面
以為戴左頭盔話以下內容可能會令人不安就大晒
諗起早兩日講新界果個狗場
食食下飯見到啲狗既死屍骨相
雖然係好慘同黑白
但食緊飯架大佬

post上嚟又冇前文後理做乜鳩

試過播公廁畫面添
真係屌咗出聲 大佬呢啲食飯時間播啲咁嘅野

你食飯真係好撚緊要
難得 cctvb 肯拍d 揭露事實嘅嘢，你唔想睇咪熄機囉

你都幾搞笑
揭露事實
佢影個狗場成個亂葬崗咁
影個狗場負責人點對啲記者咪得囉
重有訪問啲狗義工架嘛
一定要係食飯時間播啲咁令人不安既片段？
如果係唔洗分邊啲時段唔適合播邊啲野既
廣播局就唔洗分咩合家歡時段 成人時段啦

得啦得啦
以後電視淨係播中華民族偉大復興、社會一片和諧、香港人走進大灣區咁夠唔夠合家歡？

呢排東張西望做乜正氣咗咁多

唔播呢啲又點做到輿論壓力
嗰段都已經唔係最黃金既時段
7-9呢段時間大把人食緊飯
唔通十半先做咩

都幾撚on9
個電視自己控制唔到架咩
唔怪得咁多慣性收視啦

你聽返收音機啦

不過最驚既係，一排好正氣，但間唔中攝一兩個政治正確既片，先搏取大家嘅信任，然後堂堂正正誤導無知市民

你又係搞笑嘅
你碟餸電視煮出黎？食飯一定要開電視？
話定俾你知會不安 你可以選擇熄咗佢唔睇
人地講明先就你想你自己選擇唔啱睇就避開
但你就又要睇又要屌人唔適合播咁嘅野

好撚正

收嗲啦屌你老母
講撚到明會引起不安 屌你咪熄電視囉
又要睇又要屌 有人拎住枝槍逼你睇啊？
少少片都驚撚到又不安又要成人時段播
屌你老母弱撚智

最後咪又係不了了知

好想俾佢串

條女正撚到

唔係
個啊叔個頭真係大左又綠左

條女正撚到
想俾佢瘋狂質問

依條女上次工廈單野已經見到佢堅嬲
幾正

你仲搞笑
你唔中意咪唔好睇
又要睇 又要屌 咪撚戇鳩啦
洗唔洗叫個電視台開個專屬節目俾你呀

Mandy好撚正阿

正面抽擊廢老
tvb極少數高質節目

笑撚死

老老柒柒
我有少覺得東張西望仲正氣過TVB自己嘅新聞部

議事論事
經常需要入屯門區

次次V-city經過聽到啲真係痴撚線級別
個公園嘈到好似幾十萬人上街一樣

全世界就你一個食飯?

其實咩事？有冇人講解下

個大陸佬笑到我

你做咩又扯返落去錢到

最尾仲扭一下個頭

高質港女

條女叫咩名
想封佢做女神

女神唔係得樣 要有內涵

但東張西望都成日叫人上大灣區玩

神級扭頭

本來都冇乜特別,一扭頭笑到仆街

宜家阿豬阿狗都叫女神架啦

咪臭係 以為全世界圍住自己轉 難怪香港咁多投訴撚

我懷疑個cam man成個李嘉咁，佢地訪問果個板車乞衣又係好撚驚咁

冇睇 咩事

好正

想要link

上面段 gif 既片

好撚好笑牙屌你老母

咪就係你依啲撚屌搞到電視無野好睇囉

查實講緊咩

會擰頭嘅女仔特別正

跟風向既姐
配合修例,影佢地既衰野
製造noise拎少少市民支持既反應
巧合到

港版三上

屌打三上啦

覺得條女好勇 好驚佢俾人打

有返少少正常報道
以前啲仆街野就好似唔存在咁

個下好正
條馬尾搖搖下咁

咩料

一日24小時
TVB唯一睇得過既就係夜晚7:30-8:30
其餘23個鐘都係播垃圾

大佬呀 google叮噹妹已經大把啦

基本上狙擊親d問題好多都關大陸人事
之前五月一又暗串大陸人自以為振興緊香港
沉晚又明串大陸人亂入中大
訪問有條大陸佬係咁chok英文口音
但連inspiration都聽唔明要問主持係乜意思
班大陸人仲好自豪被訪問

可以係其他人後製

條女做外景好正 之前工廈單野佢已經係咁挑剔個肥仔
好少可呢D資訊性節目會帶個人感情去訪問 呢條女算有特色

大家認得係邊位主持咁勇武呢？

佢係人稱「本港最強MC」嘅阮嘉敏：

陰公
要自己比自己正皮

靚呢 真係唔撚係 但佢咁問一句 又肯問 個腦又轉到去問 其實 唔錯

係啲人搞cheap 晒 好少封女做女神 我以前啲女 而家老婆 隔離啲靚女 咪又係女 有啲得個殼 on99咁款就話佢可愛
屌 智障就智障啦 拖撚低晒人類智商

同以前嘅城市追擊相比，大家認為如何

尋晚講中大比大陸人當景點咁去。個女主持人仲特登用英文串個大陸人好搞笑

條女本身我都覺佢好靚

有冇巴講下前後文？

Youtube 睇片

呢張最經典
點會冇

小朋友即係小朋友

tvb不嬲都係小罵大幫忙

Tvb 播講出黎先係對社會好
大部份唔識用腦諗野既愚民睇完，只會好簡單會覺得班大陸佬係壞人衰人，好事黎。相反如果tvb 訪問幫人話有幾慘，d 愚民就會覺得班友好慘

咪又係等同01

係必要既時候就露出真面目

你講得好撚岩，小事扮為港，大事就賣港，一直都係咁

但轉個頭就播清潔劑吸塵機健康婦女新知

呢個先係重點

點解個樣唔同左咁多
但大波長腳好撚正

叮噹女近照黎

民建聯有鬼做咩
掛banner講大話
蛇齋餅就有
咁多錢

認奶唔認人